新手請問有人知真假嗎？

利申岩岩入坑
多數睇貼紙.咁白色個張係唔係？
有貼紙有無可能係假野？